[理性討論]其實點解印度人會咁臭

間唔中翻工放工撘車都會有印度人同一卡
非種族歧視
但真心係有一陣異味
以前有印度同學會噴好多古龍水去掩飾下
但都仲係會聞到果陣味
而且我發現每個印度人陣味都好似
到底呢陣味係點黎

好奇想知白人係咪又會覺得黃種人有味
有印度同學係英國土生土長都係會有果陣味

佢地為左慳錢就算一身汗唔沖涼

飲食習慣

以前以為係因為佢地用既洗衣液、傳統上攞黎搽身既香油之類，甚至係佢地成日食佢地d傳統香料野搞到個身有陣味
宜家去左外國生活，d印度人無以上既因素都係咁大陣味，我先明白佢地陣類似臭狐既騷味係已經深入DNA

咖哩味

sorry for 1999
頭先撘車隔離坐左個印度佬
臭到唔清醒

Yoga fire

飲食?